有咩名可以超越忍者龜頭很大？

忍者龜頭很大 呢個真係好好笑
就算一開始覺得冇乜嘢 但諗諗下都係忍唔住笑
仲有冇咩同類型又好笑嘅
唔計咩容祖兒童院呢啲低質嘢

忍者龜頭痛

懲教處女職員？

強姦SH放過E

手執陽具

插班女學生

呢個冇唔同拆法 冇嗰種畫面

呢個都好正 究竟以前係點諗到

陳偉停車場

砵蘭修女

周瑜自宮緊

下雨天留客天留我不留

自宮和也

蓋世寶吊老母

屌那星人

繼兒動母

BOSS

鳩硬無親戚

千首觀陰

簫塞豐乳中

捉人深處強姦

盲俠騎劫隱形戰機

牆鑲屍首

忍者龜頭很綠

Yahoo有猿人

689

賓離兔

子宮乳房

綠巨人史力加

兒子生性病母倍感安慰

個西柚味鮮奶

孟母$3000

入黎就係為左睇哩個

懲教完處女職員記得要教育埋處男同事

馬賽對波圖

送陽入婦口

獅子山下體現香港精神
父涉姦兒子女友被捕

竟然冇魯芬急轉彎

兒子生性病母倍感安慰
算唔算

珅熊基控股

柏豪新春袋

乳細有時頗大

高登user name

讀恒大又如何

講咗

女同學走光

硬漢搜蜜洞

孟德see鳩

馬丁露乜鳩

屌你老母星人

只攻與防

哈爾移動唔到

出前一丁

山下智久障

仲有 珅熊基襲臀

呢個最好笑

怒鞭小野花

你老母臭大你

屠你滿門

傷莖娛賓

乳細無增

升球大戰

胸中慢哺

性暗示星矢

呢個名先真係超越唔到

魂初弒性感

盧志強

積菊防gay

海綿體寶寶

圍他菊花搽

黎諾懿可以落黎

夢遺留下來

明荃實亡

借叔一簫

小喬下面流水

小澤瑪利奧

層壓式吹蕭
而家講層壓式推銷都驚講錯

係 賓離套

雀仔按摩

繼兒動母

我對奶好敏感

升球大墊

?? me

陳豪賭一場

呢個正

伊度奧巴馬

出中環連環中出

美斯朗尼馬

個西藏有喇嘛

西撞（高原）

加德豉油公司

大濫交嘢公園

加d橙皮team

大乳暈船浪

呢個第一次聽

武松打老母

新Beyond

停車要sexy

做完愛回家

層壓式吹簫

忍者龜頭很滑

頂，個post唔可以喺街睇

冇人明？
唔只食字，要加埋忍者龜個頭真係好大

忍者龜頭bob

西藏睾丸

安全兔

陳冠希影音部

陰搓陽銼

精密而周詳

油麻they
沙田me

琴秀筆儒

我個名

處女職員都真係處

含完拓袋

肩真係膊頭

$12000 萬綺雯

隻揪隻無需要靠大隻

萬佛潮吹

係 織菊防gay

有聖母愛

我們中出了個叛徒

JER大鳥不起

華裔鬼佬

層樓未供完

聽到都大壓力

周詳而精密

喜揚陽

粱福原愛

搖擺賓周
呢個名好有動感 我鍾意

我隻龜頭痛

呢個最仆街係日常講野有時會講到
。講錯就慘

近視加度素

於寓娛汝乳

袋墜睪揚

性女徵DUCK

以前玩world of tanks
有個隊香港人打tournament
其中一個叫edison99
啲鬼佬評述唔知照叫
但實際上係 ed is on99

乳細無爭

無法超越

我名

江湖事肛門了

密精圍她奶

條女個胸好細
條女個勢好兇

我們中出了叛逃

我呢？

英雄中出少年

力架牟尼

旗木豬豬西

呢個堅無敵
Btw 牆鑲屍首

安全移除下體
哈爾移動唔到
向世伯抽插

菲禮讓先生贏巨獎

寶福山雅治

sam gor

沙填入臀門

層樓欲供完

年。初四

胡撚塗
笑撚到仆街

搓袋火影

大濫交野公園

漁濃處女職員

漁農（愚弄）

美女除晃

無寶福山雅治？

不支那謂

盲撐
亞鳩嗚視

周瑜自宮緊
圍他菊花擦
吊梨試佛

邊個搵小妹

卡卡西窿很闊

史迪仔滴屎

插畫家

呢個po做乜事
一開始覺得on99 之後笑到停唔到口

電莖損手

白虎嫩穴都冇？

長洲賓客人數多

叫我？

屌D竹升妹真係好煩

基butt可塞

定陣要變強姦E放過SH

人中出呂布

涂謹申逃緊生

睇返好多名都真係好癲
但我本身意思係 用同樣嘅字可以有唔同意思或者斬開嘅方法 唔只食字個音
馬賽對波圖真係好屈 一開始係伏 到後來真係兩個意思都有圖

少女唔鋤愛呀婆

仆街忍唔撚到

有無新名？

搓陰味來

我都覺得個堆肩係膊頭冇個畫面 唔同笑點
但無奈連登仔唔識分呢啲 打左出黎就只有洗版洗正評 太多人get唔岩個笑點 想睇個類似既都唔知要幾多頁先睇到

織菊防gay

仆街周瑜周街仆

身痕結衣

年．初四

穴下毒雀

點解冇
馬國明放假一天

賓離套

居然冇胖君如胖虎....
係咪我笑點低

Dum碌鳩落街

我諗唔喺大家唔識分嘅, 不過冇貨交, 都搵啲好笑嘢寫下出嚟啫

上水居民居水上

仆街周瑜周街仆

唔明

肥絲大隻

禱已祈

層樓欲供完呀

好姨食意粉
好姨食好E食意粉

mypenisblue

送陽入婦口
硬漢搜蜜洞

年經post 每次睇親都笑到仆街

記錯左

蕭塞豐乳中

豐乳同露

依句真係賤到仆街 但見親都忍唔住笑

我以前online game 名

笑左

女學生走光了

織菊防GAY

送陽入虎口

劣作
下體移動裝置

群眾搖擺賓州迎總統大選
江交棒心情感愉快

點解要超越我？

譚玉瑛談育嬰

肩係膊頭
繼兒動母

崖上的欣宜
岑麗香口交

冇上過高登？

女學生走光 男同學扯晒

我們中出了一個叛徒

二十世紀插人兩鑊

霸王別Gay

安全移除下體

指攻乳房

屌你老母

幣傢伙 地鐵有色魔

借叔一蕭

探穴工程

我？

奔走向上

快感係鞭到

圍好𢭃奶

而家要強姦HE放過S

陳法拉利

成個post好多都睇過 唯讀呢個我笑左出黎

傻西瓜

撕bra達人

謝安琪是肥西

車厘龜頭入到盡

管理處女同學打飛機

？

孟母3000
以前覺得貴到離譜
而家覺得貼近ptgf市價

btw我都係咁改名

我始終覺得珅熊基嗰種境界係最痴線
雖然只有高登仔先會明

伊杜奧巴馬

東京熱心人

亂世中出英雄

呀呀口我 蕭塞豐乳中

睪飛丸走
啜袋雙嬌
每當變硬時
萬事起頭難
處女又一穿
大濫交野公園

Lin蓬臀碎
乳細無增
啜袋雙嬌
師奶自摸西
幹細鮑

次次諗起都係條街到笑到弱智咁

女同學走光了

長洲賓客賓州長

沙田she

與未成年乳鴿發生食行為

終於有呢個

房租一次性交一年

讀恒大真係又如何

小過三次便要記大過

Gay butt可塞

男人老狗鳥不起

病屍麻

向世伯秋插

忍者龜兄弟

毅進星

林敏聰

人在做，車在震

Me

狂射精英隊

哈比人比人哈

我個名算唔算？

等咗好耐

係咩事？

怪俠一汁毛

自殺識炸彈襲擊

咪差唔多 都係大壓力

全部都翻炒
有冇新idea

我超越唔到

父姦兒子女友被捕

咁我呢

於汝寓娛乳

緊守肛位

羊。獸性大發

魂·初弒

今時唔同往日啦

黑絲打濕龜頭

識貨wor巴打 成日都講
（忍者龜）（頭很大）
（忍者）（龜頭）（很大）

我記得好似係 千首灌陰

夫瘋玩乳

邊個搵我 ？

好春多好揪多春秋刀魚

呢個點解？有咩特別？

型男宜上

麥能爺
秒

孫中山屎漬莖

插班女學生
陶大宇塗大乳
積菊防GAY
睾不可烹
影陰部

不入婦穴

回頭是戇

直陽在西

群體性事件

巴打好勁 咁都發現到

咪玩啦巴打 我好想打出黎玩下渣，要俾人睇先過癮

胡楓掃落葉
魯芬急轉彎

年。初肆

魯芬急轉彎
蓋世寶吊老母

好多高登都有，10幾頁大部份都重複
期待緊各位巴絲打既新創意

高質post

寄生蟲何生亮

秒經
而且九成名出自高登

愛是含鳩很耐

祝你裁員滾滾

走啦，屌你老母
次次睇親呢d post，就硬係有d on9仔走出黎叻唔切懶幽默，同成班真心膠小學雞，話就話而家係2019，但班00後好心收皮啦

依家已經唔係
E都好撚正

中國移動唔到

打機組隊 見過一隊叫
始終都係媽媽好隊

滋味在深喉

坤哥係狗

皇家馬德鐘

搭緊車睇到笑撚到仆街

漢堡神偷

裝家姐沖涼茶

唔知講左未

今朝吉你羅友

好似好多兄弟

柑蕉桔梨碌柚 雁鷲雕狸獅狒

中學足球比賽隊名：
只攻與防奔走隊

留名

滔滔易fat都冇

證明連登始終都仲只係連登。

會員質素嘅野大家有目共睹。
相比之下，高登係server柒，會員唔柒；
連登server好，但會員柒。

利申：我係柒頭

我個名得唔得

dom碌鳩落街

走你老母咩 你唔想睇咪唔好睇囉，全世界要就你開post? 呢個post就係講呢樣野，你唔想食屎又走去奶 我上得耐過你啦小朋友 係咪都屌人老母先有咩用，上得幾年扮大人？

公屋廁廚加大便利輪椅戶

連登仔真係痴鳩線 難得有緣人一齊玩on9名都要屌人老母 唔想睇入個post為乜

係咪小朋友上連登屌人老母覺得好威威？走去西九龍重案組屌柒d差佬我就話你叻啦 個個網上兇狠 現實碌撚 睇死你咪咪淨係識上網屌呢樣屌個樣 有事咪唔出聲 香港精神

原來係波台友搞事 當我冇講過 真心左

波台d人真係...

雕唔能夠係馬

奔走山野行

維她逗奶

白汁繪鮑魚

牧師林？

高比拜仁慕尼黑

Hi

田泰安老院

莫雷拉馬

屌啲竹昇妹真係好麻煩

西部大開發臭

皇家馬德里老母臭西

史迪仔個仔迪史

成吉痴漢

咁長

唔係食字但都好正 r1r_myjj

屌你老母喬寶寶

甜筆神

當年條友真係寫甜故出名

馬國明放假一天

進攻乳房手

忍者龜頭很屌

盧根急轉彎

高比賣淫

一哭二鬧三上悠亞

百發八中

LM+9

魯芬急轉彎

硬漢搜密洞

我對奶敏感

justin bieber 食大麻

泥菩薩探肛

唔知點解笑到仆街

麥能爺

蘇格蘭場非工業用國際線路自動溶雪16Valve風油軑大包圍連鐳射彩色洗衣乾衣腐蝕性氣墊毛筆一枝

真越談越gay

嘉仁公司

池力共鎮

白韻琴行

一次性用具

條撚凖備 描撚準未

呢個係樓主主題嘅audio 版

依呀依呀喔

快感喺鞭度

伊杜奧巴美揚格

西藏有喇嘛

我

淫劍揮

密塞良肌

六點半呻吟

多驢多Duck

撚係賓周

我個名
你老母係我啊嫂

自吸自足

忍者龜頭很中

忍者龜頭很小

我家姐對奶好敏感

大塚愛亦好乸多

Ssr級別 極高質

芒果奶閪

洋巨商

連登班小學雞無人識層樓欲供完

唔識唔出奇既， 雲海玉弓緣都唔算熱門野

哈爾移動唔到 或者 昇球大墊 咪出名d

唔知果位巴打供完樓未

羊巨大
海臀彎
乳就大爆炸

西撞睾丸

甜筆神

有雨便是涼

難分真乳假

圍他逗奶

污肛自吻

不明飛行下體

笑能死人

義胸墊士

圍她奶

明明E先最大波

屌admin屎忽

高動戰士機達

圍她逗奶

上原亞衣帽間

食屎叮噹叮屎食

只攻與防奔走隊

點少得中國移動唔到

將軍Oh

呢個應該唔多人明了 姑媽

九舊夠救鳩

高傲嘉年華

餵她奶

西班牙買加拿大

??

味精有時有精味
國泰航空飛泰國

10/10

透支現金術師

呂不韋小寶

洪卓垃圾桶

Rbngo

小朋友齊口交

河童唔去梧桐河

為食女立志做醫生

唔知點解諗起台灣有句：
活得開心活出自我老二有夠大

西門町九隻雞

吾欲與汝寓娛汝乳

職業凸攻𢵌

孔子自瀆黎

讀左幾次先get到 笑到水都噴埋出黎 係咪冇人get到？一個正皮都冇

少年警棍

黃貫中出朱欣

日本伸縮歌舞巨丁

竟然冇
搵岑麗香囗膠？

陳煒停車場

蝦你波凸

乳細無爭d fd

忍者龜頭硬

洪永城市花園

拉票

高汁

胡錦濤深情俯身獻菊花

非禮蜜洞

只攻與防
柒碌成龍成碌柒

那年鮑開穴正圓

男孩子挑損罅位

點解好似無避刃兔

盧斯達動眾

忍者龜縮頭

已切諾貝爾

帶錯嘢夫人

無牙大白鯊

酒精搓手液

車厘龜頭更大

古乳有暈

大欖郊野公園

幼齒童顏紀曉嵐

好大對脾（比）

忍者龜恒很大

呢個堅好笑

乳細有時頗大

高原奔走

爆趣